有冇人覺得身邊所有人都討厭自己

究竟係咩精神病
成日覺得人地好討厭自己

我都係喎

我都會有種感覺，成日都諗其實其他人對我係有咩感覺係咪覺得我好煩，翻到屋企又諗老豆會唔會已經當生小一個，同屋企人完全無溝通無交流。

我明 會控制唔到自己諗負面野
無時無刻都覺得自己行為舉止會得罪人
會每日都諗自己對人有咩做得唔夠好
可能因為由細到大都好介意其他人點睇自己

但又好矛盾咁知道所有野都係自己亂諗 其他人根本唔係咁諗
但就係控制唔到自己覺得所有人都討厭自己

同人熟到咁上下就會憎人地/覺得人地憎自己 之後慢慢唔聯絡，再識新友朋友咁loop 落去

好似越黎越嚴重 依加一個人係街會無啦啦喊 應該點做？

醫生都係叫你食兩三年藥
私家個個月1000幾蚊點比呀

仲有突然好憎所有人 但同時我覺得佢哋好憎我 成件事好矛盾